拜登考慮不追究特朗普逃稅犯罪事實 ！

WASHINGTON — President-elect Joe Biden has privately told advisers that he doesn't want his presidency to be consumed by investigations of his predecessor, according to five people familiar with the discussions, despite pressure from some Democrats who want inquiries into President Donald Trump, his policies and members of his administration.

Biden has raised concerns that investigations would further divide a country he is trying to unite and risk making every day of his presidency about Trump, said the sources, who spoke on background to offer details of private conversations.

They said he has specifically told advisers that he is wary of federal tax investigations of Trump or of challenging any orders Trump may issue granting immunity to members of his staff before he leaves office. One adviser said Biden has made it clear that he "just wants to move on."

如果真，咁就做好交易，準備交接了

傾掂數?

聽落去好似特赦尼克遜

連登仔：消息人士

睇少 d 左媒，特朗普幾時逃稅

拜登要坐監。

冇能力fc，不過生意佬做過呢家嘢唔出奇

特朗普考慮不追究拜登操控選舉犯罪事實

大局已定仲 FF ？

考慮唔追究 hunter biden 衰十三

拜登入獄的確已成定局。

個個係避稅，唔係逃稅 ；係咪唔識分

佢到而家都唔肯交張稅單出來就知有問題啦

講左半年話會交會交 選舉論壇又講會交

但都係無影

你咪繼續呃自己囉

都未『哦跌』完呀，點交，即係案件審理中，評論案件

追到先講，最後又係通俄門咁咩都無

又咪好似 通俄門咁
得個屈字 查撚左4年
咩都冇

哦

睇少d 左媒唔通同你班垃圾一齊係Twitter YouTube 攞料，睇下大紀元New York Post Dailymail Fox News 就當係真咩

兒登仔真係笑撚死人
真係唔知個醜字點樣寫

通俄門有得追呀，侵連到任，一定揚開曬出來，一野打死希嬸、奧巴馬個個政治生命。不過左媒唔會報

兜啦侵粉
佢講話release tax returns SOON SOON 撚左4年
你呢d 無腦侵粉就俾人撚足4年

你有証據就快 d 通知 IRS，現在重『哦跌』緊，別讓侵侵走了

下?

佢唔係話冇收過人工咩?

去查吓啦，幾個月前重上緊 court 呀，嘈緊個估值過高過低問題，你以為私人稅務，幾個星期就回返比你。 IRS 一『哦跌』，查幾年稅，

拜登淆底,開始同侵傾條件唔駛坐監

唔講仲以為你係做會計知到IRS 點樣運作

你咪放長雙眼睇下囉

講到自己有主動權。。。
但明明俾人告緊

佢一定唔會拉侵，一來用乜理由拉先，二來獵人有幾多料登點知

樓主小心成班兒衛兵入嚟派block

你咪睇囉，侵有乜稅務問題，報紙都賣曬，連19幾年前，全世界都知的破產，舊年都當大新聞講

我考慮不追究新垣結衣唔受我溝犯罪事實 ！

拜登認輸了, 開始傾條件換自己同個仔唔洗坐監

拜登妥協了輸了

登足

特朗普考慮不追究拜登造票犯罪事實！

駁唔刀

你有冇睇過mueller 份report？ 通俄單嘢其實未完，係睇吓下屆政府會唔會攞返單嘢出嚟繼續調查。個report好明顯講話係因為trump係在任嘅總統所以唔可以作出控訴所以先停咗

“The Mueller report detailed numerous episodes in which Trump may have obstructed justice, including his suggestion that former FBI director James Comey drop an investigation of Michael Flynn, his short-lived national security advisor, his subsequent firing of Comey, his efforts to fire the special counsel himself, and his many public comments exhorting witnesses not to cooperate. But the Mueller team stopped short of recommending criminal charges, citing in its report the Justice Department’s official position that a sitting president cannot be indicted. Trump has denied obstructing justice, calling the whole Mueller investigation a “hoax.”The prohibition against indicting the president would no longer apply, and a Biden Justice Department would theoretically be free to revive the obstruction investigation and bring charges against Trump.”

5毛好驚侵侵做當選

你上連登你唔係叫兒登仔?

但侵侵冇話考慮不追究選舉舞弊

夠料咪菅charge囉 又廢UP

夠料咪落charge囉

笑話一個

LAW AND ORDER!

負皮我做物q，講事實

又來支那邏輯

你講中文係咪叫中蟈人？
你住香港係咪要開始認自己做中蟈人？
你住美國係咪要認自己做美國人？

我用兒登就要認同自己係兒登仔呀？
你讀完中四未？

Self identity 通識都有教喇醒目
兒登仔真係兒登仔

Block得我嘅都係垃圾來
Doesn’t even deserve my time

侵粉唔識睇英文

都無逃税點追究

你條垃圾打手終於上水喇？
夠料咪落charge 告Biden 造票囉 成撚日鳩UP

Peter 俾人ban 撚左有空檔呀
改名做Twitter 攞料啦你

Trump有冇講過話唔追究選舉舞弊？

侵侵過去交0蚊税同幾百蚊稅 大企業家鑽漏洞咁多年 洗閪你敗登教

侵係聖人
唔會有錯
逃稅係天方夜譚指鹿為馬
況且我侵一月一定會打贏官司反cup
登位之日隨即發射核彈到北京，消滅共匪
救全球於水火

lock them up你呀
以為咁可以spin到
on9登

最攪笑個時係登登做副總統，個個 dems 好似失億咁

睇到好尷尬......

跌咗落地仲要攞返咋沙...好肉酸呀兒登仔

對於侵粉來講
Soon吓就解決到問題
有哂timeline

同邪教一撚樣

侵日日都俾人狙擊
成班賣國賊圍攻侵侵都搞佢唔死
講到佢點衰點賤都有7千萬人投佢

Deal好哂。

其實都捐晒啲糧 點逃?

見唔到嘅選舉舞弊信十足
見到嘅逃稅都死拗話無

美大選涉弊投票系統商Dominian副總曾臉書發文「總統去死」

Dominion掩飾身分 利用美國國土安全部旗下CISA聲明迴避指控

[美國大選]呢個黑人心水清, 講人話

你好似知實情咁既 不如分享下佢張稅單

你都岸鳩

駁唔撚到俾我大巴大巴咁車到口啞啞呀？

5毛泥，一早block左

一早block7咗呢條友

黑野Monica 狗隻
西貢柒頭
北角柒家樂
大撚哂
Hoot狗
世界級Spin 狗
方國失業狗
Molamolamola
北極三文魚
打擊低能仔俾人打擊
Peter 攞料
VamosRAFA打手

呢班侵粉依家日日俾人大巴大巴車埋去
接受唔到現實就縮返入老母個西到啦
料你又冇又駁唔撚到
快手block柒我然後繼續日日圍爐啦兒登仔

唔係扮唔識英文，而係通俄門一炒返起，摩返上個源頭，希嬸同奧巴馬都唔掂，dems點會比登登攪。

我就唔信bnc有系統咁玩，但你話地區個班攪攪震，就一定有；同你check 清楚有冇錯咁

我冇佢未公開的稅單；佢公開個批，咪又係大路野，買「失敗」公司債，『言期』交稅，話以前交過多，高估失去值。人地咁撚大個團隊；想捉佢真係幾年查都未必查到

又要冇證據又要鳩up你真係當人同你一樣係兒登仔

侵就俾人炒起哂上來喇
留名等證據證明埋奧巴馬有份通俄

一定有
係就係有喇
不過係來自侵粉

Sen. Graham addresses report he pressured Ga. Secretary of State to throw out legally cast ballots

點？洗唔洗等你係Twitter 攞下料？
洗唔洗戴定頭盔話主流媒體唔會報？

唔係話奧巴馬有份通俄，你咁講，即係你冇跟開，知唔知成個通俄門點攪出來

冇跟開，係咪講緊有關 mail-in ballot 既野；不過見到 WP 用 legally 個字九成唔方好野

係有問題一早查完啦4年時間都查唔出睇黎佢最多都係利用法律避稅啫

鳩up完就要俾source
講侵你又要拉奧巴馬出來講但又俾唔出source
冇料唔好扮四條啦好心

唔得閒搵，你自已 google Hillary Steele dossier

其實真係好撚搞笑
Twitter YouTube 攞料就信到十足十

主流媒體出嘅報導就即刻想玩discredit

9成唔方好野says who?
兒登仔？某個Twitter 用戶？

好似係個幾月前先有人查出來
點樣俾兒登仔spin 到4年出來？

又要鳩up又要唔俾source
你唔是鳩up是甚麼？

2016 hilary vs trump 果陣已經有講逃稅問題
係前幾個月選舉原因先又被人翻舊帳

成班人失億，2016年辯論已講逃稅跟住兩年幾講通俄門，今年就武肺同BLM

Fake news 侵行得正企得正
點解要坐監

你係咪唔識分咩叫做「講」咩叫做「查」

套戲未完

邊個去查呀，你話 IRS，好似跟本未選前就查緊；冇稅單，個個都係空口講，個份野跟本非法，放出來，但都冇逃稅喎，如果 dems 身上，追殺啦，

Quote my word here.

Quote your source here.

Biden released his tax return

Biden released his tax return

又唔敢放出來又要話自己冇逃

兒登仔d logic真係

佢地以為美國好似中共咁，個個都可以因為逃稅被拉。

條友點解好似弱智仔咁㗎

有d人覺得懷疑避稅係嚴重過有證據的賣國同食幼幼

特朗普犯法 要追究到底

Biden 係咪『哦跌』緊先，做左膠你都算稱職

美國都有，上幾個月咪捉咗個

我讚成：別讓侵侵走了

pre assumption
仲可以趁機醜化特朗普
左膠真係世界毒瘤

大和解

特朗普避稅手法全地球有錢佬都咁做
全部物業/開支under foundation 個人名義基本上唔洗交稅
拜登以為自己好叻先以為有機會拉到人
如果foundation避稅要拉 成個英國皇室要拉
乜乜Soros 巴菲特 豬西臭格全部要拉

稅局：Am I a joke?

Biden 都有玩，佢個癌症研究基金咁多年一毛都冇比個科研，但舊年就有三球幾新金支出；係左媒冇報

都講咗咁多年，係有証據一早告咗啦
身為有錢人點會唔識合法避稅，交少d

你真係完全唔知乜柒係burden of proof架喎兒登仔

鳩up完屈完人又冇撚source

兒登仔水平真係同支那狗隻一樣咁垃圾

IRS 一定係比侵侵收買左啦

做生意避稅係合法，全世界都做

btw trump 有間酒店，70年代同政府傾掂deal，30年唔洗交稅

生意佬公開稅單比你做乜9呀小朋友 ? 有料一早拉撚左啦傻系

Biden post 就無fc 撚 fake news

巴打
我地登登輸左喇

而家係當奴侵追究你個撚屌舞弊、同中共交易叛國呀

fc左未? 有冇證據呀屌你老母

突發 ！ TRUMP 2005稅單流出 ！！！

睇啦柒頭皮

最近嘅避稅天堂就係香港
歐美國家斬你40-50% 好閒
香港先17.5%

遠d 就有BVI , cayman island, 百慕達.........etc

盲撚左先話見唔到舞弊

house of card第五季
francis退位俾佢老婆做總統
其中一個條件係要特赦佢
本身應承左，但最後佢老婆無咁做
身邊最親近既人都可以岀賣你
傻既先會信敵人依啲所謂承諾

Hoot 狗終於上水喇？

講撚左release tax return soon撚左4年呀弱智狗

走數冇問題呀小朋友？
生你老母呀？做總統呀柒頭
唔洗background check呀？
有事就叫生意佬冇事就叫總統呀？

俾人查到出來淨係交$750係清白就release tax return啦
Soon 你老母咩兒登仔

好似你班垃圾咁又要屈人又要冇證據然後串柒柒咁屌拜登唔敢澄清呀？

唔同level 真係唔同level

讀多幾年書先衝出來俾我屌啦hoot 狗

Says who?

HOOT 狗？

自編自導自演都演得柒過人
你估人地好似你班兒登藍屍狗咁接受唔到現實就要屈人收左錢呀

侵粉on99先見到有舞弊
你班侵粉炒過幾多次車

有邊單case 上左庭?

人如其名, 香港邊有人中4畢業, 睇你講呢句就知你係乜人, 大陸狗就死撚遠D, 走出黎柒

"你講中文係咪叫中蟈人？"
講得呢句就知你邏輯有問題, ON9

on9，侵侵夠可以話：拜登你退選，我放過你個仔，你都唔想無仔送終

咁我想知你講兒登仔既定義係乜?

查幾多都唔夠Biden 家族聯手中共，控制東歐，家族成員玩幻幻，用奧馬巴大女信用卡吸海落英嚴重

唔會發生既嘢都好驚

日日攞fake news conspiracy theories 打J仲以為自己好撚醒好撚了解人地國情個班垃圾
+
飛機都未撚坐過淨係識係Twitter YouTube攞料又唔搵英文原source 就當係真個班垃圾
+
俾人fact check到hang 撚哂機依家要嬲嬲fact check撚個班垃圾
+
邏輯錯撚哂又冇學識但又係到串柒柒個班垃圾
呢d 咪兒登仔囉

準備好你個屎忽俾我屌未？
Ready?

Quote 我出來
我邊一句話中4畢業呀柒頭
回顧下啦賴醒狗

你讀完中四未？

睇你講呢句就知你係乜人, 小學雞連支那狗都不如，死撚遠D, 咪走出黎柒

學人講邏輯

好呀
錯左邊個邏輯謬誤呀？講來聽下

你都知邏輯有問題呀？
又要回顧下你條賴醒狗講咩來

你上連登你唔係叫兒登仔?

講得呢句就知你邏輯有問題, ON9

最撚慘係侵俾人查到出來
拜登就係俾你班傻鳩spin出來

PR!!!
wow!

叫你解釋咩叫兒登呀!! on 9 閪!! 講邏輯

你顧掂自己洗唔洗坐監先啦sleepy Joe

咁關連登乜柒事呀? on9閪!!!

你又憑乜話人係fake news 呀? 你有証據? 你乜都話人係fake news 你咪同港共一撚9樣

解你老母咩弱智西
係咪講完扮冇講呀

講得呢句就知你邏輯有問題

想講邏輯發現自己冇邏輯要泣水呀？

講緊上連登嘅兒登仔你話關唔關事
On9閪

又要問人咩係兒登仔又要問人關咩事

你條on9閪d邏輯真係笑撚死人

你又憑乜話人唔係fake news 呀? 你有證據? 證據去撚哂邊呀？去撚哂Twitter YouTube 呀？然後隔日就俾人fact check到縮返哂入老母系到呀？睇埋d 濕鳩source 當真你咪同支那狗隻一撚樣咁垃圾

支持拜登大仁大義原諒Trump
呢d 就係包容

巴打準備俾兒衞兵咬啦

想將 "trump 逃稅" 種喺市民個腦入面

聞到陣驚味

呢D就係言論自由, 咁唔撚鐘意返大陸啦, 垃9圾, 老共幫你FC呀, 你老母生著你真係好撚慘, on 9 閪

又同三毛互含

你又証明唔到人係fake news, 你憑咩吊9人? 人地鐘意放咩上論壇關你9事呀? 唔唔撚鐘意咪用hkdiscuss, 果度多5毛啱你用

言論自由原來包括玩fake news disinformation campaign 玩帶風
睇你條撚屌原來真係中學都未撚讀完

咁唔撚鐘意返大陸啦, 垃9圾, 老共最撚憎FC最撚鐘意玩帶風架喇, 你老母生著你真係好撚慘, on 9 閪

兒登仔呢一個月炒左幾多次車呀
選舉舞弊有幾多單case 上到court 呀
證明唔到人fake news
俾人屌到屎忽都爛撚埋喇證明唔到

你都知呀？我屌柒你呢類兒登垃圾有咩問題呀？接受唔到現實咪返支那囉柒頭，果度最撚多風向撚最撚多fake news 岩撚哂你呀

泛民死全家，三代赤貧

[11月18號]美國大選新聞總匯

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！

人地唔post出黎你點知真定假? post出黎先可以比人查証, 照你咁講咩都唔好講就唔會錯? fakenews campaign? 你就真係整fake news. 唔好意思喎我係大學畢業生喎, 但係我睇你既邏輯似小學畢業喎

------------------------------------------------------------------------------------------------

選舉舞弊大把case上到court啦, 你唔係唔知呀, 乜字大勁D架

------------------------------------------------------------------------------------------------

__________________________________________________________

你做咩要係咁話連登多fake news? 5毛策略呀? 重要係咁吊連登仔? 想D人唔好信連登? 想D人唔好睇連登?
兒登呢個名其實係咪5毛作出黎貶低上連登既人

_________________________________________________________

吓? 掉轉左?

【放棄賓州？】朱利安尼已入紙賓州法院

賓州高院駁回訴訟 朱利安尼將上訴至最高院

洗定個屎忽俾我屌啦小學雞

你未撚查證你憑乜撚野po出來當新聞然後成班好似你咁嘅傻鳩係到屌主流媒體唔會報呀？

睇下你條垃垃嘅邏輯有幾垃圾
原來po新聞唔洗查證先架
乜撚野係時事台呀？
叫fake news 台好冇呀垃圾？
個撚個[突發]
左膠：睇唔到
Fact check 撚去左邊
呢d 叫做叫人查證呀？
柒撚左就收爹啦兒登仔

原來你條傻鳩傻到連乜野係fake news都未撚識分

係呀？
連乜撚野係self identity 都未撚知又要錯撚哂邏輯謬誤
我睇你既邏輯連小學雞都不如呀

邊單case 上到court 呀柒頭

垃撚圾真係垃撚圾
睇撚埋d fake news 當係真

我就係要屌柒你班垃圾
我就係要屌柒你班搞臭哂香港人個朵嘅垃圾
我就係要屌柒你班識少少扮代表嘅垃圾
我就係要屌柒你班日撚日對住fake news 打J打撚到炒哂車嘅垃圾

就係你呢類兒登仔同5毛一樣咁撚垃圾拖低哂連登仔水平

你班垃圾d 支那劣根性一個大選就show 撚哂出來
你訓撚醒未？
仲話自己大學畢業

屌你老母咪撚影臭香港嘅大學啦兒登仔

兒登仔真係唔識分乜野叫做證據

九唔搭八 坐正再講啦

------------------------------------------------------------------------------------------
小學都未畢業既大陸狗過主啦, 吊你老母, 咪撚上黎搞事
穿撚哂底啦死5毛, 垃9圾
______________________________________________________

避稅，真係得d 無知大眾先覺得係犯法 估唔到連登兒都信到十足

連乜撚野係self identity 都未撚識
日撚日睇fake news 係到串柒柒以為自己好撚醒
邏輯又錯撚哂
仲話自己大學畢業

i大畢業就有你份喇垃撚圾
俾我撚到hang 撚哂機
接受唔到現實就縮返入老母個西到或者返大陸帶風啦柒頭

IRS 上兩個月叫咗佢個仔去講資產估值問題；其實你話捉到逃稅一定要有入面人出來舉証，咁會釘牌同坐，所以件律師都係講懷疑，

你智商小學都冇就死返你老母個閪啦, 講野冇point係度亂吠, 咩係fake news都未識分垃9圾, 我唔係i大畢業喎, 你小學未畢業? 5毛唔洗讀書就係人都知

------------------------------------------------------------------------------------------------

你呢D垃圾5毛一睇都知係度帶風啦, 係咁話連登多fake news, 又吊連登仔, 正常人都知邊個有問題

------------------------------------------------------------------------------------------------

又要Loop
證據去撚哂邊呀？去撚哂Twitter YouTube 呀？然後隔日就俾人fact check到縮返哂入老母系到呀？睇埋d 濕鳩source 當真你咪同支那狗隻一撚樣咁垃圾
兒登仔呢一個月炒左幾多次車呀
選舉舞弊有幾多單case 上到court 呀
咩係fake news都未識分垃9圾
俾人屌到屎忽都爛撚埋喇證明唔到
最撚有point 係你喇柒頭
邏輯你又冇Fake news 你又唔撚識分連乜柒係self identity 都未撚識
支那真係岩撚哂你呢類垃圾住

做咩呀
俾人笑柒你小學都未撚讀完依家好撚triggered 要學支那狗隻咁想反屈返人呀
照吓鏡啦垃撚圾
咩係fake news都未識分垃9圾

你呢D垃圾兒登仔一睇都知對住Fake News 打開J 炒撚哂車仲以為自己好撚醒，仲要叫人證明係fake news, 又咁撚鐘意帶風, 正常人都知邊個有問題

-------------------------------------------------------------------------------------------------

有冇睇朱利安尼記者會呀柒頭, 上哂法院喇, 書又唔讀, 新聞又唔睇 毅進都不如既小學生, 收到3毛未呀

------------------------------------------------------------------------------------------

又朱利安尼呀
你係咪真係柒撚到唔知佢個朵臭撚哂架？
上哂法院呀
邊單case 上到法院呀
邊單？

你真係書又唔撚讀, 新聞又唔撚睇架喎
毅進都不如既小學生
俾我屌到駁唔撚到又要玩屈毛

邊單case 上左法院呀
答啦柒頭

唔識睇新聞呀? 定淨係識睇左媒fake news? "毅進都不如既小學生" 係話你呀, 跟人口水尾, 狗黎架? 讀下書啦, 柒頭. 小學生就認9左佢啦
屈毛呢個term係5毛狗先會講架, 露撚哂底啦

咪同侵侵攞咗幾年都攞唔出張稅單一樣

俾人屌到唔敢直接覆我呀？

係你呢d 垃撚圾俾人屌到駁唔到先會玩屈毛，露撚哂底啦毅進狗
你講野唔好咁撚廢咪唔會俾人copy 完可以直接apply 返落你條柒頭到囉垃撚柒圾
你真係書又唔撚讀, 新聞又唔撚睇架喎
毅進都不如既小學生
俾我屌到駁唔撚到又要玩屈毛
答撚到未呀？
邊單case 上左法院呀
答啦柒頭

都未查完，點攞

原來稅單要查完先攞到出來
侵粉真係好撚柒

你唔係講笑，IRS 未審完就攞出來，咪邊公審，你有冇常識

侵粉嘅所謂常識=鳩up
he would be the first in almost 50 years not to make them available.

Even before he took office, one of Mr Trump's lawyers released a letter saying his tax returns had been under "continuous examination" since 2002.
The letter said an audit of his returns since 2009 was ongoing, but it also pointed out that the IRS had finished inspecting Mr Trump's accounts from 2002 to 2008.
President Trump has not published his tax returns from any of these years.

Despite it being regular practice for sitting presidents to be under audit, every president since Gerald Ford has released complete tax returns while in office.

It does not, however, prohibit a person from releasing his or her own tax returns.

怪唔得侵粉咁撚憎俾人fact check啦
想發個春夢但又成鳩日俾人大巴大巴咁車落來

咁個問題係除侵外有邊個係商人？
跟本左膠想話人唔比稅，咁跟足例係比咁多有乜問題先

It does not, however, prohibit a person from releasing his or her own tax returns.

俾人fact check到系咁就好收喇
關你商唔商人柒事咩

又要俾人查到淨係交$750又要唔敢release tax return

侵粉真係兜到我笑出來

個 750 係 filling fees，佢交幾多冇人知，人地話 audit 緊，你係要人攞出來比人公審；我信佢係避稅避得好撚勁，因為佢收購好多 five cents to a dollar debts返來。其實合法唔交稅，又唔去屌鳩立法個位

on9毅進狗唔撚識睇英文呀? 成9日叫我揾比你睇? 我就讀香港既大學, 唔係毅進唔係副學士喎, 講咁耐你冇講你有冇讀大喎, 你讀咩大學咁巴閉, 你咪讀小學都未畢業

人如其名On9仔, 肯定係5毛, BBC都睇, BBC明顯係奶共報

揾埋比你呀柒頭5毛, 敗登明奶共都撐, 唔係5毛就係狗啦

Overall, we rate Newsmax Right Biased and Questionable based on the promotion of conspiracy theories and pseudoscience as well as numerous failed fact checks.

真係俾我講撚中
你呢d 毅進垃圾就更係要專睇垃圾

揾埋比你呀毅進5毛狗
繼續打J 等俾人dismiss 啦柒頭
怪唔得你條友串柒柒話唔報點知係fake
原來你條柒頭根本就唔識分

on9毅進狗唔撚識睇英文呀? 成9日都揾唔到比我睇?
英文你又唔撚識logic 你又錯撚哂
fake news 你又唔撚識分
帶風你就識
仲話讀香港既大學
i 大就有你份喇柒頭
你扮乜撚丫
又要冇料又要扮四條仲要俾人屌

file 你老母呀
Trump also brought up a “$750 filing fee” for his tax returns. The IRS doesn’t charge a filing fee.

Trump 由2016 講話release tax return 講撚左四年

我睇你侵粉仲可以兜幾耐

人如其名On9仔毅進垃圾
駁唔撚到喇?
BBC都當係奶共

佢有話比IRS咩，我只想知一樣野佢避稅係避到近附幾萬蚊到零稅（這個我幾肯定，因為佢五、六年前係公開咗），有乜問題先。

Federal Income Tax 呀
又Filing fee 又唔係俾IRS
你要兜到幾時
有乜問題? Release Tax Return 咪知有乜問題
洗撚你呢d 侵粉幫佢spin 幫佢護行咩

我唔係兜，我只係想問避稅有乜問題

你又知佢係避

2015年前有冇搵到逃稅先，跟住個幾年，IRS 咪『all緊』囉，我唔係侵粉都唔知有乜好嘈，你話查完唔公開就有得嘈

It does not, however, prohibit a person from releasing his or her own tax returns.
又要應承話release
又要俾人查到淨交$750

依家你條友就同人講2015
講完2015你係咪倒數2014 數到佢出世個年

唔知有乜好嘈喎
交稅交得少過中產又唔撚敢俾人睇佢交咩稅更係冇野好嘈啦
做總統做撚到咁都仲有人為佢護行你唔係fanboy係乜柒

講 2015，係見你幅圖先講嫁
我跟本唔理佢交稅交得少過中產定點，因為跟本冇人知佢交過幾錢

$750 係2016-17

係你同人講$750係filing fee
又話唔係俾IRS先攞幅圖出來

兜
繼續兜

因為Trump間公司真係蝕錢
何來逃稅

財經博士::特朗普在任總統4年副身家縮左水，係歴届最差嘅總統之一，所以咁多民眾支持佢

幅圖唔係你攞出來

蝕錢做數啫，你睇佢個路數，個年要比唔知三千萬稅之後，年年都歸零，msm 走去訪問唔知 nba 邊隊個班主，個班主都講，佢都有稅務公司搵佢個稅務團隊話可攪侵個種避稅方式。佢話佢就冇用到，交應交嘅稅，認屎認屁

拜登以德報怨
是一位仁者

其實所以話左膠係笨左，拜登何來權力去指揮 IRS

cuban?

你笑人人笑你 事實係左媒一夜現形仲衰過大紀元

同埋你係講野唔係當自己唔係兒登仔咁 on9 掛

定左就宣佈當選啦，日撚日彈出彈入

係

反侵先頭部隊

係人都知BBC係奶共, 你唔係唔知呀, 你火星黎架 讀咩大學咁勁呀, 社會大學呀? 係咁spin

我講左係香港既大學畢業喎, 文盲?

我有親戚係美國做小生意
基本上都係做到條數唔洗交稅或者交好少稅
賺到錢公司就換車買下傢私電器咁
咁嘅操作完全合法
稅局查過晒都吹佢唔漲
連D小生意都可以咁
我就唔信Trump同佢班伙記會唔識

你真係以為自己鳩up 兩句就會變真
我講左你條垃圾最撚岩返支那住
做支那狗隻呀
i大狗

英文你又唔撚識logic 你又錯撚哂連fake news 都唔撚識分
文盲係到笑人文盲

你唔係on撚鳩到以為兒登仔=係人呀嘛
你以為兒登仔spin 兩下話人奶共就真係奶共呀

你係到打開J架
i大狗隻都冇你咁撚on 9 呀死spin 狗

事實係兒登仔對住fake news conspiracy theories 打開飛機同現實脫撚哂軌
依家俾人大巴大巴車埋來係咪好triggered

仲衰過大紀元？
繼續打J繼續柒啦

睇你d 支那邏輯
係到講野就係兒登仔

係香港住講中文你係唔係叫支那人呀？
係美國住下係咪又要當自己美國人呀？
你唔係咁撚on9連乜野係self identity 都唔知掛？
通識都有教架小學雞

話$750係filing fee
又話$750 唔係俾IRS個個唔係你
幅圖？
幅圖講$750呀侵粉

----------------------------------------------------
你呢個狗隻咁憎侵侵, 唔係5毛就係狗隻, 仲係度扮哂野

問你咩大學咁巴閉呀, 答極唔答係咁spin, 小學未畢業呀?
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

你呢個狗隻咁撚奶侵, 唔係兒登垃圾就係支那狗隻玩帶風, 仲係度扮哂野

俾人屌到應一應笑柒你係i大支那狗就係咁spin, 學5毛玩反屈呀?

Logic 你又錯撚哂fake news 又唔撚識分
照下鏡啦垃撚圾

我講左我係8大畢業，你係咪腦退化呀？ 講完都唔記得?! 以你咁既記憶力，小學都畢唔到業，你咪共狗囉咁反侵，現哂形啦 ，又可以Block 1 隻，問你讀咩大學呀又spin,原來係小學雞 ，上次咪話侵侵單case上左court囉，比埋條link你喇，重話fake news, 你講野就真係咩都fake喇，垃圾反侵5毛

你話係就係呀垃撚垃
Logic又錯撚哂英文又廢到系咁又要唔撚識分fake news又要未聽過self identity 成隻大陸雞咁
i大就有你份喇垃鳩圾

你咪共狗囉咁奶侵咁撚鐘意帶風，現哂形啦

好撚型呀柒頭
唔撚夠人講要block呀？
繼續同兒登仔互含啦i大支那狗

你都知你做開spin狗呀小學雞

上次咪屌撚左你俾個垃圾媒體出來當真source 囉垃撚垃
係咪唔識睇英文呀柒頭？

你講野就真係咩都fake喇
求奇搵間媒體出來當係真
兒登最撚埋圾嘅侵粉

一陣老人癡呆發作轉頭就唔記得㗎啦

唔係三權分立？

一句講哂，反得侵侵，1係黑狗，2係藍絲，3係5毛， Newmax都唔識正白痴